## Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
## Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент

Функції потрібні для виконання коду в залежності від переданих аргументів і виклику його в різних ділянках коду для перевикористання.

## Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

Оператор return завершує виконання функції та повертає вказане значення.